會員陳豪賭一場對於自己嘅金句咁樣被發揚光大有咩感想

要返高登？不了。

人不要面天下無敵
見佢仲咁活躍食熱狗就知佢其實好自豪

呢樣真
希望admin可以開多個台 等班打手嘈飽佢
還時事台清靜

我都想柒到出金句畀咁多人拎黎當口頭禪

大方既人咪冇所謂囉

倒不如話幫佢發大句野既熱狗有咩感想

呢到呢邊之後佢仲邊有食熱狗，成個人收斂哂啦

佢仲可以企出黎講野已經係侮辱緊熱狗既狙擊力量

佢好似幾自豪的

其實佢過到黎好忍口 不過熱狗有被害妄想症

偶然性/屎忽撞棍既經典例子

不了之父

有冇典故？

青政被dq後個撐場大會
身為高登天字第一吧fans既人比人問去唔去果陣
答 要返工，不了
之後重比人捕到果晚係賭馬post買莫雷拉

要買軍火，不了

嗰個係KK, 好似冇過到黎

陳豪賭一場同梁振英一樣咁無恥

Hi 19國師
過黎新壇傳教呀？

都唔見得你忍口啦勇武移民青年

個條友又係傻既 根本同國屍一樣咁撚癲

條友咪諗住過到黎新壇就可以洗底呀

仲有發達啦

發達啦條友鬼鬼地
開post係讚大陸